[影片]花小小時間認識自己嘅香港史

1990年，鄧小平接見李嘉誠，重申一貫立場
「不會變，不可能變，不是說短期不變，是長期不變，這個道理我過去講過多少次」
「就是說五十年不變，五十年之後更沒有變的道理」

睇到好想喊
原本香港一個咁有特色嘅地方
回歸後就統一赤化
仲要好多時候係衰係班賣港賊手上

推

中国人最終想統一全世界